中學生涯未試過同女同學食百里香是否人生遺憾？

返埃及啦

請睇慘過番印度巴打嘅post

每日都要去食百里香先唔會遺憾

又開post

記得帶埋女同學食
咁先會

同男同學一齊去兩個人share一隻燒雞

記得同女同學去食
一定有進一步發展

係